如果俾人送去隔離21日...

DLLM
如果你會俾人送去隔離21日，同屋企人同住而關係唔方好
你會準備d咩令呢21日唔會被浪費？

暫時需要：
1. 書單
2. 罐頭食物清單

已經自備：
1. 拖板、插蘇、data sim
2. 替換衣物
3. 電腦及叉電

擺得係學術台...希望係有正經嘅回答

電腦 21日瘋狂挖礦 一部電腦出到黎應該有幾舊水

罐頭刀

夠電咩？你確定你被隔離嘅地方個network ok？